鄺神遇襲，親政府藍絲，鄉黑會唔會講只係私了？

預計兩邊都會全面升級
大型私了

唔係話自編自導嗎？

製造仇恨姐。
沉著應對便可。